麻煩Admin 幫手刪post

Topic 打錯字
自

求Admin 幫忙刪post .
Thx